hkdi既老師根本就唔識教

其實好大部份di既老師都唔識教人 有料同識唔識教人係兩回事 成日得把口講 得同唔得 我都識講啦 我係要你俾建議我改進 照brief講洗請你翻黎教咩 唔好害人啦 就能講香港垃圾教育制度 害人不淺

要教HKDI會有料得去邊？

冇諗過廢成咁

meeling重有無教

咩科先？

出版

返學等放學好撚戇鳩

留名

世界伏科